
                      Perfecta me he quedado con la boca abierta con el papel de El Mandarín Sir Ben Kingsley
 es un actorazo una película excelente la mejor de las 3 películas me ha Encantado
        
            